想分享吓一隻遊戲 - Beholder

你不僅僅是極權機器中的一個齒輪！
你仍然有成為一個有同情心的人的選擇。
你會舉報一位有可疑活動的父親並讓他的孩子成為孤兒嗎？或者你會保留關於他的非法活動的細節並給他一次改正的機會嗎？你也可以選擇敲詐他來獲得你的家庭極度需要的錢。
你必須，但你會嗎？

無論你係咩職業，首先你係一個香港人，起碼，首先你係一個人，唔敢出嚟幫手也好，係咪可以喺自己嘅角色幫吓示威者？係咪應該保障示威者嘅私隱？係咪可以救助示威者？

推